iphone X 有什麼方便的setting可以設置？

想問下大家意見

本身已經好方便
等睇有傻仔叫加返touch id 落去

直接upgrade 做iPhone 8

開飛行模式，咁就可以當佢係航拍機。

點睇都係downgrade
仲要down落舊款機

用過X嘅人係返唔到轉頭用8

我就係例子

番左轉頭 睇片full screen同我cut撚左個字幕同額頭去 ho ball

用Apple Pay 響褲袋拎出黎望一望個screen再拍

vs

用Apple Pay 手指放定響home button直接拍

高科技
Ho ball

同意 但個mon比例真係有問題

係 每方面都係 係差個mon闊多小小 唔洗cut左d野既話就好

個mon再闊多少少一隻手揸唔晒我覺得太大部

咪玩啦，你用8plus睇18:9片上下位變下邊浪費晒

反而x睇18:9係完美，無notch

18:9片普及既話就好

你睇咩電影仲用緊2:1

無黑邊係因為cut走晒d畫面

依加新主流都係18:9

你講嘅問題新主流全部都有

全部18:9手機睇16:9片都有黑邊

一係就2.40:1(21:9)一係就16:9

邊套電影碟係2:1

睇龍珠動畫cut晒字幕

打橫用唔到face id